[jj插沙求救]鍵盤開機閃左一下之後冇反應

個鍵盤插左入去主機個ps/2頭之後閃左一下又熄左
以為係主機個插位有問題，用usb頭試多次都係咁
有冇ching知道咩事

打漏左
已經試過換另一個keyboard
有同樣情況

推

究竟連登有冇愛

換另一個keyboard插USB定PS/2都有事呢

老母板燒左
利申試過

Usb同ps/2都有事

塊板有問題
攞去保養

冇

咁多usb 又有多隻 鍵盤 。試哂都唔得就去裝置管理員 卸下usb 再重裝試下